貓清潔討論

我隻主人 隻眼成日有眼屎 好難清潔
利申主人係肥英短
你地通常點幫佢抹眼

攞紙巾

我都係
佢2個幾月大 好驚呢排佢會凍親

怕整痛佢

日日幫佢抺
抺完好有成功感

日日用洗眼水沾化妝綿幫佢抹 抹慣左而家好定比我整

英短主人係難搞d
隻眼有兩粒黑色眼屎係眼邊
同埋有淚印問題

我就咁搵手指整走佢就算

same

棉花棒

暖水加紗布

隻英短用bb濕紙巾
隻家貓啲眼屎係硬同乾
用手一捽就得

通常開完餐特別多眼水
所以我係餐後抹
印走啲眼水先
再用紙巾濕少少洗眼水
唔左右捽 由眼頭抹向眼尾

有時無時間
見到佢有眼水都會印走先
乾左就難抹

....same

我就係之前抹得唔夠 宜家乾左